鬼係唔會捉得哂架！心中冇鬼就冇鬼！專注返我地嘅目的！

大家要記得返我地辛苦左兩個幾月係為左乜
我地出黎唔係為左捉鬼
係為左實現五大訴求
到最後變左捉鬼敢死隊
係冇用架！
行到呢步我地更加要團結
香港人唔可以再失敗架喇！

唔好中 捉鬼陷阱
土共 猶差
可以不斷派鬼
去襲警、搞旅客、縱火
用一切手段妖魔化 抗爭運動

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

大家真係要冷靜啲諗真啲
到底我地做既野去到邊個位係對成個運動有最大效果
打後係效果遞減甚至有負面影響
明白大家都好嬲
但到底我地係要發洩定係做實事
大家都好清楚
不要被仇恨支配

push

Push

真係我地有我地做，d鬼點煽動都冇用

心中有鬼就有鬼
心中冇鬼就鬼都可以係自己友
可以順水推舟

做好自己 唔好多心

無錯

721 811

推！！！！！！！！！！！！！！！

人手置頂

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

鬼一路都有

水潑隊長嗰時大家笑得咁開心

點解會唔記得左佢

有無鬼都好，最重要係自己做好自己，保持獨立思考

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

推

係！

大定行動要冷靜

見到有鬼就屌走佢圍到佢驚

唔需要太衝動，一係扎起左起完底先做野

記者朋友見到幫幫手 警犬有好多有關721 811既問題都未正面回應

今日啲鬼咁易比大家捉到 身上又會有公安證？

雖然七月十四，但都唔好掛住捉鬼
保護好自己

核爆都唔割！
覺得機場暴力既，請去重溫下D狗點打人，開槍
目標一致，永不切割！

認同，成個運動重心由警民衝突，再變成瘋狂捉鬼，心中冇鬼就冇鬼！

今日現場同連登都好亂，至少今日已經見唔到一面倒正皮或負皮既po